[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2376)

this

乜撚野條友個post

抱歉大家

今晚我開船，帶手足追返德假錢

今日惡玩

車屌你咩 呢場唔買你又正氣

冇本了

屌你老車 4連c on99

搬泥俾我走啦

冇角

車奇蹟角大

澳假屠左狗會 夜晚又比返佢

成篤屎cup ok?

點解摩納哥仲可以讓人?

車10c

富咸-4c
富咸ng

基達菲角球派未

哈多士入2球我吞精

爆角

on9車刷夠未

史篤城仆街死啦 12m又唔入 又學人禁屌

車刷到

屌你老母狗會派彩啦.
數你老母數成晚都未數完

車開主其他啦咁開心

錢從何來

等你唔敢買對家

屌你老母屈福特個場入一粒啦冚家產

追車ng

米堡同屎揀撚咗屎

晶十一角未阿屌，富咸你食左屎？

其實好精彩 係冇波入

富咸-3c

般尼個場應該仲有

點解我會買左哈多士

白蟻 入佢老母
屎篤 杯佢老母

英超呢幾輪惡賭到…

10啦

馬會好醒
怕車仔果場蝕大錢故意唔開盤

包包冰左幾耐角

車換走左夏薩 一定無得入

仲有咩

車 屌佢老母

白 -4c
般 -3c

快啦富咸

支持

比多個

水單邊10c

狼可唔可以入多粒

愛字頭食左屎唔刷角?

白禮咪刷

拖肥 -7c

半場都好難過到

我屌你老母愛華頓 成班幾時空難

富咸追和得唔得

富咸比多3c

白7777777

修仔刷呀 -3c. 7.5b

有冇人咁買巴

白 -2c
般 -3c

角都冇追條撚

狼入一粒做一年fans 兩球兩年

屈仔我屌你老母入啦臭閪

比人爆角 cls

水晶比多角

ON9愛華頓全隊食屎唔撚刷角

般 刷角未

岩聴

冇撚用嫁

般尼6.5 ok?

盲人足球咁款，一粒都冇

-2

白禮

輸咁多粒 垃閪圾球隊 死落去英冠啦

lm

-3

屈福特任人攻

盧頓好正氣
格流又撚賭仔

白蟻 入佢
屎篤 俾狗屌

屌你老母查維斯識入波未

有無人巴塞

水晶阿水晶 比多角黎

刷角

正氣 穿盤

財神爺駕到

搬泥落返英冠搬啦

又唔俾人入，屌佢

般尼唔刷角?

富咸即場角大又死 ng又死

修仔刷呀 -3c. 7.5bbbb

on 9買角大果兩場無反應

你買幾多球？

里奧✅
伊高✳️
特魯✅
小阿❌
普馬✅
南特✳️
柏林✅
阿特✅
禾夫✅

車仔整多粒啊

笨科士打起碼救左十球

我屌你老母愛華頓

西布朗

我想講利雲仲未派

水晶20

水間20

水晶goal

般尼我求吓你俾我走

水晶 -1角 快撚d

水晶咁正氣 走去買哈仔做咩

屈仔個場人一粒得唔得呀

西布朗 2-3 米杜士堡

般 6c -2

車50

般尼比多角

車5-0 屌你老母

修仔刷呀 -2c. 7.5b

dododododododo

水晶宮1more

水晶宮 2-0 富咸

白
般
一人刷多2c

愛狼是但俾多球ok?

-1
66666666

好撚dum春呀dllm

有冇主其他呀

yeahyeah

西甲唔派追唔到狼隊角細.. 屌你

-1角 快撚d

畢包cupcupcupcupcupcup

俾粒屈仔啦車仔，屈福特個場盲人足球

屈仔一角都冇

屈仔入一粒比我

修仔屈仔刷呀 -2c. 7.5b

般尼比多角先

車入多球 開主其他

水晶 11c

車 般 奇蹟比多粒

屈福特我命令你即刻入波，屌你個閪

水11角

白
般

搬泥

買完富咸下隊 爆
有種爆埋我watford！
仆街英超！

有冇人知利雲個場做咩未派角

馬會on9

補2 屈仔

般尼可唔可以比多角

成日卡住啲錢。。

賤種屈福特 一角都唔刷

車比多甩

富咸呢隊垃圾到底點樣反cup 2：4

屈福特

修仔般尼刷呀 -2c. 7.5b

車仔比多角

屈

我都諗緊點解d錢唔見左

水晶俾多角

富咸條友買左角大

愛華頓 食屎狗

水12c

般尼12m

有d想要巴

12左

00咁撚難都俾屈福特白禮依兩隊垃圾踢得出

修仔刷呀 -2c. 7.5b

修仔刷呀 -2c. 7.5b

修仔刷呀 -2c. 7.5b

巴塞係咁回飛，冇美斯？

搬dllm

般12m

有

搬泥12M

般12m!!!

要13

求你入般尼

求吓你入 求吓你

無入球咁都要輸- -

奇蹟

走盤

Yeah

般尼

好波yeah

屌你老母搬泥

即場買？

見到好多TG青樓GEL左修仔 要BIN C了

條3x1 差般尼 終於開到

ON9修咸頓- -

皇蘇666666
-1

垃圾修

我都係

後防用副選 又無Alba 前面入幾多 後面失返幾多

完喇

條on9仔手球 多謝佢俾我走盤

搬泥臨尾補埋和 買球真係要有信念

超正氣 轟

Ky 6.5 -1

畢包12M

有冇拿波 慕遜既朋友

Dklm

1. 墨爾本勝利(客) (第四球)@1.91✅
2. 阿德萊德聯(主) [-1] @ 1.82➖
3. 珀斯光輝 [-1] @ 1.92 ✅
4. 利雲特(主) [0/-0.5] @ 2.07 ❌
比勒費爾德(主) [0/+0.5] @ 2.03 ✅
海登咸(主) [0/-0.5] @ 1.86 ✅
柏達邦(主) [-1] @ 1.73 ✅
5. 紐卡素(客) [+1/+1.5] @ 1.92 ✅
6. 基爾禾(客) [0/+0.5] @ 2.26 ✅
7. 法蘭克福(主) [0/+0.5] @ 2.00 ✅
8. 愛華頓(主) [0] @ 1.86 ❌
水晶宮(主) [0/-0.5] @ 1.72 ✅
屈福特(客) [0/+0.5] @ 1.80 ✅
修咸頓(客) [0] @ 2.02 ➖

全日贏600蚊

有無人知狼補幾耐

7

畢包求追和

好過冇了 唔使jump

有冇人有幾場心水 比我串起 起機

修

格羅寧根 摩納哥

包包俾多球黎 一世球迷

想買比甲2.5S

拜神

摩哥不了
永久blacklist

派？

唉，弱智

04 10.5b
摩納哥對家

屌你1點都唔派彩. 食屎狗會

西甲4球啦

臭包2-2未?

要左巴

勁針咗$3000 ，有冇重心？

森多3/3.5b

重有咩好買 想大蛇柯尿

全中都話姐

0100-0130 全角大 4x1算
角大比犬買

屌鳩佢
咁就豬一雞

森多x慕遜x西維 中哂派頭5一個100

做乜04轉左平半

派左車先啦屌你老味

l m

Lm

me

加柏受讓咁好死？

Allin般茅了

Napoli半大

茅夫作客讓波？ 莊家收到風？

好不安

要了

英超盤中曬⋯⋯不過重注係拜多

咁多角細唔派彩. 屌你逼害角小黨

森多 茅夫 尻柏

利雲退飛啦

巴塞讓咁小 魯營贏一球有得輸半
照要

same roaddddd

巴唔似

英超利上，德甲利下盤，2x1了

買左 想練心

成巴玩咗6 7場等於冇玩過

明亮

褔氣黎

開始轉運連中5場 130嘉柏

真...

意假玩嚟聽輸咩

畢包屌你老母

fs巴加油，之前跟左你日本同水手

意甲大波未

屌你,加柏受讓仲要 @1.79 睇返個陣,好似同上場差唔多

皇so 6c ft
又殺角大

啱啱車仔臨完場都仲落底
屌你老母on9

好彩掛住打飛機冇買

william 連贏5場 主場平手盤

森多利亞半大

拿玻角大?

拿玻半大已死

羅巴岩岩－1

下盤唔輸就得架喇

永久blacklist

拿玻冇入 下盤cashed

針

格羅不敗了

Yes 所以先叫你博下格羅

衰兩次之後不再相信阿積-3

盤王受讓

荷甲無龍門

上場ajax 比人炒，唔炒番人點得

森多似輸

但琴日好似nac 都係咁 結果開主
以為捉鬼盤
唉好難賭

+3都咁高水

利雲特 角球派咗未？

點知4-1

同埋有夏薩特冇黑鳩

開船

矛夫+尻柏

買左廿萬阿積士收息

當華域克個場咁睇

巴菜好似幾抵屌

基達菲派角未

避算 玩番大賽

寧願信盤王算
今晚又針

聽日曼聯對家

買加柏定巴菜好

same road

串起佢

手足買左咩

利申 串左

派左10c

荷甲買大咪算

派角未呀 狗會

諗緊要唔要埋 定細細地玩 尻柏加矛夫

想要華西

我今晚都針d但羊補d咁 仲玩緊澳假錢 阿德反cup放入銀行唔用住

利雲10場派左

有冇人柯煙ajax大奶奶

c

拿玻里 大波針

希望深夜會正氣番
假波輸死

多 利fg

100$ 80倍 可以玩幾轉hg 記住出包膠 靴b

好，小小地400蚊玩下

到1點先派角

不了

拿玻半大

河床12M

比甲秒goal又冇半大

買了 尻柏串矛夫

卡迪半大

想要04 巴 卡城 列斯 4串1

澳職盤三串一雖然贏錢 但冇再入錢買反杯 好後悔

小注森多w fg

想要般茅 華西

唔加盤王?

今晚有咩心水

盤王 茅夫

拿玻唔入俾人入啦

Sure?

盤王半大未

啱啱先話要blacklist德國波
唔咁快破戒啦

森多球反擊唔傳右

芬洛冇呀媽？

想買摩哥對家

卡迪夫

下盤?

拿玻里角球企得咁硬

一場既就盤王

Gun

yes 摩哥真係場場輸,但都仲係讓人半一

Kai sir今日戰績點

追拿玻角大？9.5b

跟

咁無理由同錢作對既

繼續追對家

拿玻里踢到國米咁

傷兵一日未復出一日買對家

睇好今日摩哥

下盤可以gel

拿玻里

拿玻goal

摩哥要反底了!??

04落大飛 想要

下盤仲贏半格 怕咩

盤王頂唔住了

買左森多好震

屌2-0

88

20

拿20

gel頭

追到連開4場上盤

拿波 快過打針

秒 2:0...

森仔唔係勁既咩

04 呢場波睇透啦
12打第3 客受讓

2分波

2:0拿玻

04 對左

屌你森仔

摩哥場場都話反底 反到依家都未撚贏過錢 屌你老母 一蚊不買摩納哥

馬會派錢呀

早知買半大 咁好分
[black]p.s.買左上盤[/black]

垃圾戰種波

下盤成日練心

仲場場食利是

仆街拿玻，買你又西波，唔買你又迫害我

過關
4X1
主客和
半場主客和
半場入球大細
半場主客和
星期六 50 卡迪夫城 (主) 對 般尼茅夫 (客)
客 @ 2.10
星期六 51 巴塞隆拿 (主) 對 華倫西亞 (客)
主 @ 1.68
星期六 52 史浩克04 (主) 對 慕遜加柏 (客)
大 [1.5 球] @ 2.60
星期六 54 列斯聯 (主) 對 諾域治 (客)
主 @ 2.30 $100

屌拿波今場又咁勁 買你就連輸比ac

下盤gel頭gel太快

半大輕鬆到

般茅 華西 04

2-0係咪者係我可以訓覺等收錢啦

反手黎

森多試下追一球

訓醒睇下 可能2:4

拿玻贏波輸盤ok?

唔巧啊

巴出華美倫 買左想jump

可能因為知道04打假 會開硬

華西9.5b

姐係點

巴菜加柏嘉希望唔使驗

巴菜

單頭左04 same road ?#

今晚德甲就全玩下盤

講啲模棱兩可既野

姐係尻up

你出加柏

笑左

森多可唔可以追和

喂
巴塞回飛？
冇撚野呀？
地獄主場啵
有美斯
回乜鳩

拿玻又比假希望 入多粒開到半大扮拿玻里叫

可以 會追和

反手gel

角呢

我一早已經係想買客 轉左盤都影響唔到 不過終盤突然轉平半 覺得有啲似西甲平半侯爾斯卡一樣 垃圾讓人 大炒4-0最後

真係唔信有咁多假波

魯營 贏一球有得輸半幾抵
照買 唔好陰謀論嚇自己

3/3.5 s 得1.82

冇錯

華西

華1射1中了

華西cls

卡迪夫城12碼

卡夫12m

巴塞我買左下盟

巴走地仲回飛😂
對呢隊華西都讓唔到唔係掛

十二碼點會入

兩分鐘華西中柱

過幾日踢盃賽

On99 搬尼

半客秒針

卡城

屌

唔想訓了

goal卡迪

卡城1:0

Cls踢假，拜拜般茅

仲話盤王 比人秒入

GOAL

下盤

goal

主早咁早入 要驚就真

唔洗心急 12m姐
一陣反cup

盤王同矛夫係兩隊波呀清

Diu 又12 上場富咸又12

屌般茅

巴菜比人禁住顏射

假波假到咁，伸隻手出去掂

屌啊 咁邊撚隊先盤王啊

勁假, 個cb 舉高隻手去拍波

驚死人唔知

加柏

尼卡沙

拍加

鳩拍

屌卡迪同般茅個陣一撚樣

下盤日

金絲goal
又全下盤

諾域冶goal

含得撚 我仲信埋街蛇買左04第一隊 睇黎針得

大家都係夫 是但買一邊喇

美欺準備入

巴同盤王上 其他全下盤

又下盤
cls

嫌低水冇買leeds

般尼茅夫呢隊波真係世界級on9

咁撚多下盤點解我買撚咗森多？

屌你老母般茅洗唔洗假到咁

全下盤！

我覺得開04

好似做比卡迪夫城贏，追主ng先

森仔上

般矛個勢咁勁 讓平半

拿玻咪刷

巴快入

巴 盤王

突然覺得澳假好易玩

屌 10分鐘 4關都輸緊

秒goal又無半大

森多jump

垃圾森

列斯聯

拿3:0

屌佢受平半就差唔多

比球比甲啦屌

拿玻里扯晒旗
3-0

你唔係買般矛掛

拿玻比狗屌啦，唔買你就456，買你就西到尾
正賤種

盤王都有老母生

VAR手球巴塞

拿坡收息ng

拿破炸

拿炸

手球啦

呢場開錯盤

3-0終於可以訓了

炸

巴塞又輸12m？

咁都無手球?

未

還我正氣上盤日 立即反杯

巴入未

仆街仲未訓得

卡 04 爆c thx

咪係。。。

巴菜上盤最後希望 (唔知第幾次)

邊隊

覺得買反cup 1x-80倍 都易玩過今晚買2倍都冇既盤

森多好入波啦

炸完森仔入

般茅gel定先

40分鐘13射 2:0 訓得啦..你叫下盤手足點好意思

驚閪 咁多年都未見過有人係魯營射到疤12m

巴狗後防廢到

般茅今場明顯讓賽cls

買咗拿波8.5s應該點

華西明顯手球

列斯聯知佢垃圾 skip左

意甲角大穩 cashed

比澳假嚇到有陰影 , 冇4-0都冇得訓

買下盤不如買華倫啦

知佢垃圾就買對家啦

岩，我寧願估劇本算鳩數

兩場反cup cls波

Ajax主其他又黎食撚滑咁嘅賠率

佢對家都垃圾

點解04可以讓人地，係咪鬼盤

巴半大未

屌你老母般茅射撚死個賓仔啦

比甲逼害賭仔

04快入一粒得唔得

澳假完場對答案其實賽果幾正路
係中間既過程

4倍

森仔快D入啦拜托唔該謝謝

般茅收皮

唔得

澳假假到出面 呢啲就陰d陰d

上次入車果4粒去哂邊

快比多粒半大

跟撚左街蛇 屌佢隱左咁耐咪出黎啦

1點半4場都下盤唔係咁開心呀

巴開上盤

般茅係咪收左錢要幫卡迪護級

cardiff 04 fast corner big

Cls

04 比人禁屌

巴塞快半大

Vermaelen

搬泥茅夫腳都冇起過
假撚到

入完車4粒讓平半

森多成隊廢到
係度做緊咩。唔願跑
接個波都可以仆街

輸閪硬啦 有咩好跑

隱返形啦

卡迪應該穩了

中游同榜尾差唔多啦

卡城今場主場 祭沙拿 士氣波

巴 門興唔好刷ok

般茅比卡迪夫撳屌

般茅唔係假到咁出面啊嘛，俾卡迪三射三正
仆你個街卡迪夫城黎架屌你

未死架屌你

睇個款卡城入多球，上盤可以提早收工

絕殺

sor
咁比茅夫 贏 plz

森多反cup 150倍

般茅 加柏

屌你老母卡迪仲有錢收買對家踢假？

唔係澳假

般尼茅夫不射男

巴菜2.5B 穩唔穩?

因為咁頭先買哈多士

維迪斯 1-1 海倫維恩

買定和同客訓覺先

報左警了我 1:30 5場下盤 警察話會受理

2:1？

所以又針

我報左icac叫佢查澳假

10點半德甲報左

買埋圖茲 帕爾馬 蘭斯 訓教

輸半當贏

加柏入未

加柏 巴塞

巴狗輸埋

華西goal

巴塞俾人goal?

巴塞隆拿 0-1 華倫西亞

屌。。。

痴撚線訓得

唔炸?

話左巴塞下盤

巴塞重燃半大希望

04

今晚好難

唉又要驗腦

屌你老母疤狗

有冇手足 一齊落口供 多d人落 會快d做野

訓教唔撚理 cls

有人包越位

刷c啦 仆街般茅

屌你老母全部下盤入波先... 點撚樣賭

等聽日澳假算

買森多又開正氣上盤
買巴塞就比華閪入 撚狗咁撚

點解會要左森多唔要華倫

痴撚線 假波日

般茅jump.. 唉

屌你老母疤狗真係仆街死 一買就咁樣
上場又咁撚型大炒

好好賭，買下盤

有波入果3場半大ok？

今晚下盤日啦 澳假用撚哂上盤cup既氣

單頭左04 仲有半格 thx god

哇屌你老尾
連巴塞主場都輸 cls
你賭埋我果份

碧基包左

英超咪刷

咁岩既 我加柏 多謝yy巴

過關 讓球主客和
2X1 星期六 51 巴塞隆拿 (主) 對 華倫西亞 (客)
客 [+2] @ 1.80
星期六 52 史浩克04 (主) 對 慕遜加柏 (客)
客 [+1] @ 1.54 $10000

Gel 下頭先

腦科好好生意

巴塞正氣得嗎

支持

無波入個場快D1粒先

巴塞ng, 逃生門

華西件衫 中文人名

森多

加2

on99 巴塞個9.5b買左3次都買唔到

德甲買上盤開下盤 英超 意假買下盤開上盤 屌你老母

cls係咁刷

華西gel🤙🏻🤙🏻

柏柏祖

維迪斯 2-1 海倫維恩

屌 沖個涼冷靜下先 希望出番黎04唔會輸埋...

頭先0米話左要巴塞下盤

拜仁輸
巴塞輸
喂
你賭埋我果份啦

巴狗魯營球場廢架?

碧基條撚樣真係好撚垃圾

巴塞主場之力 黑哨

訓醒要見到cup

深潛了 一球球半真派錢 比馬會

下場買咩？

巴塞屌你老味 美斯屌你老豆

想知Kai蛇係邊度出水 想gun

係巴塞擔正左咁耐都可以犯埋依啲低級錯誤

巴塞

巴塞追返粒開個半大啦

想買華西NG

今晚d 波好惡賭

你終於醒了 主場1/1.5

咁嘅陣都買

正
下盤日

今日強隊閪哂 疤拜多
得隊踢歐霸既垃圾贏盤

你個名...

難講啊

德甲2.5b 死左未

華西 客勝 逃生門

嘩,BIG GAY血水

佢好快又出返來

今日真係cls波

嘩隻眼腫到

04準備好

屌你老母巴狗輸埋12

華西12碼

華倫西亞12m

含柒啦佢 之前開開下post連炒比人jer隱左形 依家又走返出黎

華西12m

巴菜GG

華西讓一球球半CASHED

好彩全部平注
都叫冇咁傷
守得住

笑死人咩巴狗

屌你係唔係on9

以前有個一秋都ok wor

你跑先人,你俾人ZIP左個位

巴

變角ok?

疤狗真係 永久blacklist

jump

入完買反cup保安心先

On99

你買左？

屌你老母巴狗真係 on9

咁樣開半大

巴塞隆拿 0-2 華倫西亞

半大搞掂

仆街
0-2 華西
巴塞做乜鳩

Yes

巴狗咁嘅陣都輸，今晚仲點賭落去

04 最後希望 仲未去沖涼

你賭埋我果份

華倫好ball

廢到仆街

BIGGAY出左去,中路無人守

巴狗

wa
幾多年無見過有人係魯營射到疤12m

華倫呢排發咩癲 係咁贏盤

巴塞咁早就要開年

睇黎今晚祖記都

疤杯有3.55

似和

所以我買左+1

過關 半場入球大細
5X1 星期六 51 巴塞隆拿 (主) 對 華倫西亞 (客)
大 [1.5 球] @ 2.02
星期六 48 拿玻里 (主) 對 森多利亞 (客)
大 [1.5 球] @ 2.30
星期六 56 阿積士 (主) 對 芬洛 (客)
大 [1.5 球] @ 1.63
星期六 52 史浩克04 (主) 對 慕遜加柏 (客)
大 [1/1.5 球] @ 2.19
星期六 50 卡迪夫城 (主) 對 般尼茅夫 (客)
大 [1/1.5 球] @ 2.30 $100

德甲求其1粒先

主場，主力都輸
你賭埋我果份

巴塞隆拿上輪西甲作客2比0淨勝基羅納，在西甲取得8連勝，氣勢強勁。不過，「地上最強」週中在西盃硬撼完西維爾，未及回氣，今戰或有隱憂。華倫西亞週中西盃末段奇蹟反勝基達菲晉級，士氣大振；而相比巴塞，他們在西盃過後，休息期較長。再者，「蝙蝠軍團」上輪西甲主場大勝維拉利爾3比0，各項賽事近5戰取得4勝1負，狀態好，今戰有力在魯營球場偷雞，受讓多可捧。

得3.55

莊家有料 全部強隊今輪都要死
聽晚利物浦睇路!

巴9做咩撚野ar

疤串左加柏

痴撚線波屌佢老母

華西客勝all in算

巴狗反吸3.55 信唔信得過

想去巴區爆閘 怒屌還我血汗錢

你啲技術分析呢
呢場應該應用到㗎喎

差你呀04

巴 4:2 到以為唔反巴

講緊尻柏喎清

後晚

咁點解拿玻20緊既清
森多下盤驗腦先

80倍都CUP到啦

荷甲

試試巴狗主其他

列斯聯 0-2 諾域治

疤買左3/3.5細波又等炒

屌你老母依隊係唔係華西黎架，明明對住下游都踢得好掙扎

真係內定賽果

中晒 聽日gel頭收錢

All in左華西win

原來一球球半對巴塞主場強陣黎講真係太淺 兩球以上起跳會合理啲 馬會一開巴塞盤就係撚賭仔

嘩,點解可以腫成咁

你估有澳真咁正氣咩

咪抄我d對白啦

還我血汗錢

中哂風

荷甲主-3 由2.25一野打落2.15

球半兩球回到去1/1.5

個球證吹疤17場贏左14場喎

我串左佢都覺得好掙扎

到巴 12

有料 似足我

0:2

華倫西亞ng

英超6角

巴12碼

04 goal

都係碧基踢假姐，唔關其他人事

04 1:0

呢場冇分析
玩賭博
所以你見我係度屌屌屌

屌炸乜撚野

屌04 炸乜撚啊

炸左？

04 goallllll 易到 都話勁

巴12

盤王

迫害單頭
屌

04炸乜

茅夫唔好再刷

美斯自己射啦屌

04加油

唉屌你老母閪。輸撚到鍊住個春袋

FAKE

頂住！

求miss

鐘聲響起反 cup 的信號

04快入啦屌你老母 炸條撚咩

卡城快入多球

巴準備4:2

列斯 14射0入 屌你個西輸2球

1:2

巴塞隆拿 1-2 華倫西亞

華西已死

1:2
cup cup cup

咁嘅陣唔輸？ 無艾巴 用華美倫 抵輸啦

想睇下巴狗全力 反cup

Feel 到巴塞度氣

屌你老母all in左華西Win

大佬，前邊咁撚勁啵

收撚皮啦巴塞 又想贏波輸盤

梅西又做架兩

04快入啦仆街

依家買win咪得

今日美斯大四喜

美斯救救我入多3粒

前面咁勁，鬥攻都唔應該輸啦

Btw 巴狗2.44win 馬會咁睇唔起？

卡迪茅夫咪刷啦

魯營傳說

維度𢭃撚住個中場啦屌

中場都收起兩件正選wo

呢個好笑

1點 1點半又咁多半大 屌你老母

巴狗比角未

我輸到失去理性，岩岩督精嬲到自己食左，硬吞。

自己買果啲成日炸
對家就可以炸完當入返 定炸完即入

比盡3：2
上盤手足都係jump

最驚炸完對家入..

換走碧基啦屌，好撚廢

拿玻里唔好停呀

疤cup到我以後唔買澳假

發覺冇分析咁賭好刺激

屌全部下盤講唔過去wor
莊當下盤狂魔死?

開場04上盤啦屌

所以咪後防食晒屎

唔驚 04唔贏 加柏都唔會贏 d攻勢鳩到

2球咋喎

般茅呢隊賤種，後場上中場啲波順過乜咁
一去到中前場就波都唔識傳

巴塞洗咩分析
有美斯 = 買得 = jump

yytellmeyy(下盤)

巴狗上盤仲實際啦

04我要第一粒炸屌 求下佢

炸咁啦 開心啦

炸咗*

4:2.....

唔批准
上盤只准搬泥茅夫
加柏要嬴

矛夫食左屎 ?

批準

卡迪茅夫半七全七ok?

04 d攻門到肉好多 加柏唔洗諗

等多一星期要改夠用了
場撚場下盤
賭成個月先得幾日上盤日 比狗賭咩

買唔買巴塞反Cup好

古天奴係巴真係冇撚用 ...

有巴打講過華西一季淨係得4場認真踢

拿玻里又冰角

希望04下半場秒入返

屌你美期

好一個美期

嬲到我手都震埋

場波睇到好撚興

美琪bb

留錢聽日澳假算

今日教大家
避陷阱
魯營有一球球半買？

巴贏盤我自含呀屌你老母

球證明顯同情地幫卡夫卡 屌

拿玻里黎多次連入兩球

我擼管算

過關
4X1
主客和
半場主客和
半場入球大細
半場主客和
星期六 50 卡迪夫城 (主) 對 般尼茅夫 (客)
客 @ 2.10
星期六 51 巴塞隆拿 (主) 對 華倫西亞 (客)
主 @ 1.68
星期六 52 史浩克04 (主) 對 慕遜加柏 (客)
大 [1.5 球] @ 2.60
星期六 54 列斯聯 (主) 對 諾域治 (客)
主 @ 2.30 $100

條4串1針撚晒

森仔準備入

g持

人生中第一次支持巴
Cup 佢

搞掂森仔先得唔得

拿波角大唔到死幾多手足

森多比力 入一球夠

5倍幾NG想博一博

第二對第七 讓3/3.5

拿波刷多兩角比我補番10.5s

加柏 2.5b jump得

拿波角大求逃生門

澳假八十倍都反到 呢場一百倍都唔信

森多和到派100，cup到派一千

上場6:2
今場炒佢7個1皮

比夠1000都唔撚信疤狗啦正仆街隊

仆街冰角

森多 1粒就夠
真係1粒唔該你求下你

留返照下腦

半5全6

阿積士半大1.5得1.6

波po今晚咁靜

森仔D攻勢有冇料到?

好明顯針晒

爆到咁輸晒

今晚 德甲輸到仆街

過埋巴菜 拿波角大 應該無哂人

拿玻里10.5s

飛6:2阿 飛4:1芬
阿vs芬 邊贏到3球

森多入波未

我寧願訓左買唔到算 痴撚線既

岩啊岩啊

All in 左Ajax 半大

角呢屌

19秒 卡秒goal

卡夫20

入球大細 星期六 48
拿玻里(主) 對 森多利亞(客)
入球大細
大[2.5/3]@2.08

$ 200.00 $ 200.00

卡狗撚半大

信 巴cup到 2.43入左

茅夫呢隊野真係戰種黎

卡城 開波10秒即入

卡迪夫城贏到波，世界變

已經唔識點賭
屌打車仔但係輸比卡迪夫

半5全7輸死人

仲有無追數料

我得呢場中

Dllm半2全2

打強隊反擊點同打弱隊對攻

般茅dllm

屌你依場實係假波，般茅輸兩粒？

04快入比我追返小小啦

買邊隊下一球好

踢埋沙拿果份

仲-3c

加柏入定兩球定下驚先